今晚曼城咁都輸到波，聽日飛日本表演即場屌麻友

鏝太強，lin今日carry唔到

屌，咁都比人和

1:1

頂住